\documentclass[utf8,12pt]{G7-32} % Стиль (по умолчанию 14pt)
\usepackage[
bookmarks=true, colorlinks=true, unicode=true,
urlcolor=black,linkcolor=black, anchorcolor=black,
citecolor=black, menucolor=black, filecolor=bla,
]{hyperref}

% Прочее, дополнять по вкусу
\usepackage{graphicx} % Пакет для включения рисунков
\usepackage{tocvsec2} % Пакет для изменения уровня отображения содержания
\usepackage{commath}  % Пакет с разными математическими обозначениями, например, частная производная
\usepackage{longtable}% Пакет для создания таблиц
\usepackage{multirow} % Пакет для объединения ячеек в таблице
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{datetime}
%\usepackage{lastpage}
\usepackage{float}
%\usepackage{etoolbox}
%\usepackage{totcount}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}
\usepackage{cite}
\usepackage{tabularx}
\graphicspath{{images/}}          % Место, где расположены рисунки

\begin{document}
\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее
\tableofcontents %содержание

%\Abbreviations
%\input{abbreviations}

%\Introduction
%\input{introduction}

%\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\chapter{Введение}
\input{intro}
\chapter{Математические модели элементов библиотеки}

\section{Соединительные линии}
фыводлфыов
\subsection{Заземление}
\subsection{Соединительный провод}
\subsection{Двухпроводная линия}
\subsection{Трехпроводная линия}
\subsection{Двухпроводная длинная линия}
\subsection{Трехпроводная длинная линия}
\section{Пассивные двухполюсники}
\subsection{Активная нагрузка}
\subsection{Выключатель}
\subsection{Разрядник}
\subsection{Емкость.}
\subsection{Реактор.}
\input{reactor}
\section{Активные двухполюсники}
\subsection{Источник тока}
\subsection{Источник напряжения}
\section{Трансформаторы}
\subsection{Трансформатор однофазный}
\subsection{Трансформатор трехфазный}
\section{Электрические машины}
\subsection{Коллекторный двигатель}
\subsection{Двигатель с частотным управлением}
\subsection{Асинхронный двигатель}
\input{m_async}
\subsection{Синхронный генератор}

\chapter{Методы решения уравнений.}
\section{Метод решения с преобразование временной оси.}
\section{Метод решения сведением к амплитуде  частоте  и фазе.}
\section{Решение задачи Коши.}
\section{Получение свойств элементов, база данных элементов.}
\chapter{Иструкция пользователя}
\chapter{Иструкция разработчика}

\begin{equation} \label{ro_form}
\rho=\frac{k_{eff}-1}{k_{eff}}
\end{equation}


\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и заключение

%\Conclusion % заключение к отчёту
%\input{conclusion}

% Список литературы.
%\bibliographystyle{gost705}
%\bibliography{../akpm440_bib}

\end{document} 